點樣分係鐘意一個人定習慣

鐘意同習慣點分

集合大大意見

想同佢扑嘢咪鍾意

點解要分得咁仔細
鍾意佢係我嘅習慣

睇唔透

鐘意係習慣嘅一部份
習慣亦係鐘意嘅一部份
相輔相成 缺一不可

呀媽 好亂呀

諗咁多做乜 人地鐘意你先算

重點

你諗下 你嘴唔嘴得落佢勁多暗瘡既爛臉就知
或者佢嘴埋嚟你會唔會避

我成日都想同啲我唔鍾意嘅女士扑野

ching通吃既？

梗係唔係丫，我淨係想扑我唔鍾意個啲

你會呷醋咪鐘意囉

如果習慣呷酷呢

咩心態

係鐘意既習慣
定習慣既鐘意？

變搖態

首先鐘意
然後習慣鐘意

同自己唔鍾意甚至討厭嘅人扑野係咩感覺呢

鐘意左一段時間 愛情會慢慢變得少左激情同新鮮感 然後習慣嘅感覺慢慢強烈 變左感情

好高深wo施主

唔係 從前現在以後 愛會隨著深厚
命運相緊扣 像沒完沒了直達永久 咩

冇衝突架